[新戰略建議] 和理非街坊圍屌黑驚 勇武就做野

同區街坊大條道理行街
言語上屌黑驚助勢 冇證就屌到佢冒驚
後排玩光線
掩護勇武做野